屯門晚晚都有低頻聲(屯門友請進)

近呢半年晚晚聽到有間段既低頻聲,係夜晚時分開始發出?好撚困擾我呢個小毒撚既夜間活動.

係咪淨係我聽到?

田景友上

宜家又有喇屌 就來迫到我入青山

細心聽先聽到 因為我開住風扇訓教
所以唔係好影響我訓

良景撚

咁即係唔止我一個聽到 原來我唔係痴撚左線 多謝你

宜家停左喇 應該幾分鐘後又會出現返 大家聽下

點為之低頻聲?

樓豬是咪思覺失調？

定係動物叫聲黎

以我估計一大陸或者政府重型機械既開動嘈音
好撚似BASS既聲 又似號角咁
會震到個耳膜痛

錄唔錄到音?

錄唔到音 唔好意思, 太低頻同細聲 , 但現場耳朵輕易聽到
錄唔到音更加投訴無門 D人當班屯門友痴撚線

會唔會係你痴撚線咋

有啊屌 遲早死
田景jj

鼻鼾聲？

船笛聲？係咪勁撚沈又長
多數能見度低就有，傳到好撚遠
但田景唔知會唔會遠得滯

好似音波既聲 商場果面傳黎

利申 23歲

兆康個邊晚晚聽到類似蛙叫
啲聲響嶺大運動場汁邊個渠發出
好大聲!!!

我諗應該係講緊草叢某種動物叫
我依排跑步都聽到好多
係龍門居個邊同藍地都聽過

屌 聽到好頭痛

冇呀，好靜，
我大興果頭

後面係解放軍地頭

似勁尻低音又拖長既"唔" 聲

我都大興果頭

我都係